7.1 戰術召集

追左咁多post之後, 睇黎7.1會有一次總攻
故開此post 想腦風暴一下當日可以有咩戰術
等小弟黎個拋磚引玉，引諸葛亮s出黎:

聲煞:
7.1當日，扯旗禮嘅時候必須配合義勇軍進行曲
使一眾高官貴人(以下簡稱為汁男) 係大台嘅直播或轉播中成功擠出液體
聲煞 - 可以話係其中一項有效阻止汁男交戲, 當然更希望能夠達至"不舉""嘅效果, , 嘅戰術

(概念圖)

當然，咩歌曲係重點

1: sing hallelujah to the lord
眾所周知，能有效淨化心靈，使汁男嘅性欲係聖頌之下得以消除

2: 東京熱
相信一眾高官都好熟悉
主要係令液體出錯位

3: 多重國歌術
做法: 國歌奏起之際隨即跟上播放更多國歌，造成聲軌亂疊嘅效果
效果: 打亂汁男嘅節奏，令高潮位錯亂

推

諸葛亮召喚

pish

push

東京熱幾好

新歌

推推推推推推

諸葛亮 諸葛亮 諸葛亮

無

唔workwork咩

。